藍絲背後有黑警集團用公權力選擇性執法保護，黃絲只得返勇武

所以和理非唔該好好保護勇武

認同，但勇武數量真係唔多，強烈建議大家和理一步一步進化。 衣家班狗唔係大遊行鎮壓，無哂鏡頭前既血腥場面，但佢暗地裏日日拉人，衣家連連農手足都日日比人搞，希望大家見到有手足比狗咬盡量一湧而上救人

蓋世太保 秘密警察
做野唔見得光 政權打手